「新手」買2手車 budget 20-30k

20-30k 有咩車推介？新手渣 拎黎代步

棍仔:Echo/AE110/EK

如果買 福士個啲 係咪好多野整

MK5豬師奶？
都係要睇上手車主點保養

2，3萬就想買歐洲車
整撚死你

新手唔識野
不過我都係見佢幾靚仔先有睇下咁

其實係咪睇運 撞到啲仆街賣車就慘

jazz
echo
ae110
mazda 3
ek
都係建議你50k先買啦

求其執架雙田

加少少系列

2020 年仲echo 痴鳩線
至少05 corolla啦

其實2-3萬日本車都大機會多野執
只係整車錢相對平啲嘅

其實整車黎講一般預幾多錢？

整車呢啲嘢係無間斷
好彩嘅話可以好手神咩事都無
唔好彩就整到你仆街
分分鐘仲貴過你本身車價

其實車齡咁上下一定有野老化
揸得車就預左要保養維修
除非壞啲好嚴重嘅野
之前條喉有問題搞返掂佢都唔貴
不過出架日本新車都唔係好貴姐
但舊嘅2手golf都唔敢買
係條街度見到咩舊車牛肺多就知邊啲玩得耐

唔想煩買雙田啦 周街都係 去劏車場搵二手料一般都搵到同埋唔會好貴 歐洲車得閒又著盞唔知咩燈嚇死你

不過2-3萬真係太少啦 起碼5萬啦 加多1，2萬整車

Ok呀 5萬都
而家想買Mazda 3 / 6

係咪睇得連登多

Jazz
Note
Yaris

50k又有咩選擇？

唔介意咪vw Passat 2011-2012
利申 4蚊買翻黎 揸咗近兩年整咗1蚊
6萬行到12萬 相當健康

以前既話我就會叫你買ae100
不過宜家都買少見少
不過舊豐田真係整唔貴
不過個樣係咪你接受就下一個問題
我前排仲係日本bid咗部ae100 wagon at返黎玩

因為我 有幾個心水既
Corolla / jazz / echo / Mazda

而見到mazda個樣好靚 所以想買

前幾個係model 去到最後點解會變左brand

I mean Mazda 3 sorry 打少左

mazda 3唔差

樣衰到傻mazda 3，jazz 啦

is250

fa1

CL9

Ractis

09-12 mazda 3

大概都係呢啲

巴打自己bid?

如果CL9 同 m3會點揀？

09-12 第二代Mazda 3 唔靚,個笑樣好柒

mazda個樣係幾靚仔

係呀

2-3萬買Mazda 3第一代囉
條街都好多第一代行緊

tesla, 小童版

m3個樣當然冇cl9咁靚，但cl9大食，睇你點揸

母親的決擇

我都想學下
其實多唔多手續
你識人日本幫你bid定就咁上網睇
返到嚟出牌所有野都要自己搞？

FA1

斯文得嚟又夠型
空間又夠大

呢個budget，整仲多過揸

識人幫我搞
就算唔識都可以俾錢人地幫你整

有無link可以睇下有咩車

自己做下功課
唔想又俾人話賣廣告
來來去去都係個幾條link
不過20-30k埋單就少機會

師兄 想問下你驗車係睇完車試完車 再搵hkmi第日驗？
係邊個渣架車去驗？

唔知搵hkmi定求其搵間車房

點解？ 好渣嗎

新手渣緊is250

2500cc會唔會好食油？